#Лабораторна робота №2

##Мета: Ознайомитися з практичним аспектом розробки простих користувацьких застосунків та їхньої розгортки в хмарному сервісі.

##Завдання на лабораторну роботу: Результатом виконання лабораторної роботи є звіт з лабораторної роботи в електронному вигляді. Звіти мають включати в себе покроковий опис процесу розгортання застосунку на хмарному сервісі, а також посилання на публічний git-репозиторій.

##Опис веб-додатку: «Рандомайзер». Коли користувач заходить на стартову сторінку застосунка, застосунок показує користувачу випадкове число від 1 до 6.
